各位721想行山人士幫手推

唔好在落其他地區行山

要行就行港島區

外藉朋友如中暑，野狗咬

都可以去搵領事館幫手

其他地區一定沒領事館可第一時間幫手

以上只供參考（戒鹽 野狗）

行山最緊要支杖

推下上熱門

721見

主線721，推